有冇巴打可以幫小弟喺hmv.jp買碟...

有冇巴打幫幫手
原價加郵費俾返你+服務費

link？

去 amazon jp 買啦屌，有英文 interface 又可以直接寄香港